今晚扑野夜唔夜呀夜唔夜呀

叫雞好過摸大脾